其實攪一個用身份證既每周抽獎可唔可行

成年人可參與
每人每次比1蚊
中左就獎金歸中者
付出極少
保證實有人中
幾百萬人參加都有幾百萬
一年做就52個百萬富翁

財富再分配
六合彩做緊
不過順便抽成養班廢人

六記分條毛
身份證抽一日一次都唔過份
一個月30蚊買希望

如果唔洗攞牌就做到馬會，大把人發左達，洗捱？